何妖話 《同時人心也要洗》， 睇黎佢要開拖。

最好唔好出去，要去就單狼300。